同親D人講講連登個個以為AV網

屌，喺咪要講高登先明
癡媽巾

同人講做乜

唔好FF啦, 你根本就冇朋友

你做咩開Post？